# Gmayo

Gerente de proyetos

# Preview
http://rogelidev.pythonanywhere.com/

# Building
Crie uma pasta para o Django.

Dentro da pasta, crie um ambiente com o comando python -m venv <pasta_do_ambiente>

Ative o ambiente usando . <pasta_do_ambiente>/bin/activate, se você estiver no windows use .<pasta_do_ambiente>\Scripts\activate

Após criado, entre na pasta raiz do projeto.

Instalar as bibliotecas colocando na terminal pip install -r requirements.txt

Para iniciar execute o comando:

python manage.py runserver

acesse o sistema pelo navegador no link: http://localhost:8000
